港或踢出SWIFT等同伊朗——#10

on9連登班中學生識撚swift咩
禁swift根本無可能 佢一禁全港金融原地收皮 無論黃藍中美全部杏加橙 咁撚大件事邊有咁容易

頭先見到有人咁講，擺明唔信邪
但打仗前冇人知道會打，何來咁老定？

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

我相信禁SWIFT個代價細過全面熱戰.
有D人覺得好多事冇可能, 但呢一年來,我地已經見過好多以往諗都未諗過的野.